好多人話lihkg無web版，其實係有嘅！！

去google搵lihkg，第一個就係

wow

你唔講我都唔知

仲要每日都進化梗,日日都多咗Function

你唔講真係唔知，我部4S都可以上lihkg囉，開高登個官方apps，成鳩日彈線已斷，仲要係好似以前啲廣告病毒咁不停彈不停彈